一人一個令女友對自己加深感情既行為

要比對方知道 對方係心目中既地位係好重好重

同女友講 有個女仔好似鐘意我
女友即時反應一定問邊個黎
但呢個問題無必要答

因為我最愛既係你 打風都吹唔甩我同你
我係唔會比第三者介入我同你既感情

補充:
其實我同鐘意我既女仔講左
死撚開啦
我唔想死係我 女 朋 友 面前 然後個女仔就無再搵過我

初初心大心細 不過將補充既說話講左比女朋友聽
跟手我就比佢扭住耳仔360度咁轉:)

提高自己的表達能力

你咩事

sorry for 1999

依個真

呀鬼你都係講番中文啦

搞大佢

屌佢屎忽

下 做乜9

19999